警方聲稱供應商表示過期催淚彈唔會增加傷害，係咪要去信問下供應商？

有無人幫手寫下信，要求交代下

仲有「半」室內放彈

Push

Push ar

問下好